VTC SSSDP 課程詢問

其實想問下VTC SSSDP 課程其實難唔難入?認受性如何?

政府有份開嘅 你自己諗 預左為大陸做野

sssdp自資學位 難入極有限